林明禎家姐林詩枝貼泳照為趙碩之慶生 網民：久違了的性感女神！

「大馬女神」林明禎擁有甜美面孔加驕人身形，她的姐姐林詩枝（Brandy）絲毫不比妹妹遜色，個人IG更坐擁19萬粉絲。日前（18/11）是Brandy好姊妹趙碩之的33歲生日，即使疫情令二人分隔兩地，Brandy仍未忘在社交平台貼出合照為對方送上祝福：「Happy Birthday baby Wylie. Miss you much much.」相中的Brandy和趙碩之穿上連身低胸

泳衣，齊齊大曬Fit爆身形，網民指這是昔日「性感女神」趙碩之久違了的泳照。

正到痴線

btw乜趙碩之仲生存緊

人造人

家姐>妹

家姐勁撚正

姊妹丼

雙飛

屌呢d女神嘅感覺係點?

Tvb

個樣變晒

真正變靚啲？～

個胸型似假波，太固定，同明精一樣